有冇人過唔到試用期。仲要市道唔好，難搵工，點算

頭痕

咩工，點解過唔到

話我有好多問題 做啲野又唔準時交

例如呢？

Extend probation?